破壞死物坐幾年，傷人又坐幾年

破壞死物用錢可以修補返,但傷左人就會有後遺症
香港法律係咪鼓勵人傷人

係，當之後法律 做乜7都係坐十年同終生
慢慢d人就會越做越癲
所以咪有時有一兩個 手足case 比你地睇
港府：拿 仲有法治呀 咪咁on9縱火 比人煸動

支持殺狗